各位浴室歌王歌后平均每期水費交幾多？

對上嗰期之前交成2000幾畀老母屌到傻
沖親坐底都要半個鐘至九個字
支花灑有得錄埋音就好

水費二千你應該係住淺水灣嗰d豪宅

點沖咁撚耐
啲皮膚會唔舒服個喎

普通屋苑

沖下沖下不自覺

同樓主差唔多

九個字唔會皺皮？

差唔多啦

15分鐘-20分鐘正常沖涼時間 你沖半個鍾沖到甩皮 on9 仔

嘿

冇乜

錄埋 d 水聲

真，差唔多20 -30mins

平時幾十蚊

點玩到$2000？

懷疑樓豬係咪講緊電費

樓主4個月用到2百萬L既水？

水費嚟 初初唔覺用得多咗嘅時候有懷疑過係水箱漏水定點 後尾搵人檢查過好多次都係一切如常 跟住又諗番自己用水又真係誇張